二百蚊連推9口上十萬

袓記11.5b（2.15） $200

gg

第一注就出事

未完場未知

留名轉頭bin

ft頂多10c

1/1/2019
第一口 即場西流fg (2.00) $200

笑你老尾

2/1/2019
辛達卡拉 2.5b (2.10) $200

上到1000未

就快

馬會上左

2/1/2019
辛達卡拉 2.5b (2.10) $200 ✅
甘馬雷斯［0/-0.5］（1.99）$420

繼續努力

3/1/2019
費倫斯 即場和 （2.68） $200

5/1/2019
諾域治 3:0波膽 （13.5）$530

無可能

等比人0:3啦

皮爾修